香城online 破壞師 如何解決犬車 犬水炮車？討論區

每一次香城 大混亂 各隊屠Po犬勇士都損失慘重，
傷嘅傷，比Pm捉左嘅捉左，有d仲⋯⋯

係裝備損耗上，我地係100：1
啫係點？ 你成碗飯跌落地⋯佢地物跌粒米

係前日仲有個傻kai比反碌犬棍比對手，真係大愛到想講粗口

天日 十月一，我地齊齊慶，國慶，每人一啤酒玻璃瓶，與眾同樂，記得飲完回收循環再造哦

正題：

運輸工具上，我地非常之被動，係一個事實，
Po犬係香城自由穿梭，都係不爭事實⋯⋯
點樣先令到前線壓力減輕，同日後令Po犬增援速度減慢
令手足有足夠時間離開，同減少離開後被各區Po狗截查等風險降低

係我地要討論同考慮之一！

作為半桶水化學師，鹽水可令機器加速生銹⋯⋯但要等幾耐？
王水 名為又稱王酸、硝基鹽酸
有溶解金屬等特性 啫係犬車同犬水炮車會點？溶解一部分

但係⋯⋯一個處理不當，未傷車先害己，有太高腐蝕性

所以有無人有好見意？

路面部分 有咩方法令車短期內無辦法快速通過，減慢犬po增援方法？

Ps：本人希望手足盡可能減少被捕機會，同被傷害的風險降低，當政權籌碼降低，我哋先有同政權繼續抗衡！

push

反車

反車 佢地仲可以用得反，但如果拆輪？破壞車引擎、離合器 底盤？不過最低成本都想拆冷氣
真係馺熟九頭